利亞零售賣香港 OK 便利店業務 加國上市公司斥近 28 億購入

好彩唔係中資

7仔以外既選擇

加國上市啫
大把中概股喺美國上市

可能搵搵下背後又係中資

唔係

買家為加國上市公司 經營 Couche-Tard 、 Circle K 品牌

買方 Couche-Tard HK Limited ，為 ACT 的全資附屬公司。 ACT 在多倫多證券交易所上市（股份代號 ATD.A 及 ATD.B），主要以 Couche-Tard 和 Circle K 品牌從事便利店及道路運輸燃油零售相關業務，在全球擁有近 14,350 間店舖。該公司由加拿大富豪 Alain Bouchard 於 1980 年創辦。

即係買返香港circle k自己做？

係

不過估計買返之後,現時既政策都唔會點變
因為管理層都係果班人
照樣同TVB個網購平台合作

便利店危機解除

終於有野唔係賣俾中資
係咪揭示中共開始冇錢

利亞零售預期將錄得出售事項收益約29億元，而賣出便利店業務後，公司仍擁有130家店舖，旗下品牌包括聖安娜、Mon cher和Zoff。

維穩費乾塘

終於有番間便利店唔係藍

Made in Italy by "Chinese"啲朋友

班管理層咪又係照係到做, 0 改變

終於可以幫襯ok

管理層換加拿大人先幫襯